覺唔覺咒術回戰勁撚垃圾。。。

集集係到CHOK

真 吹大左

畫面好靚 都幾中二病下睇得好爽
不過劇集唔算好好睇 唔至於垃圾掛？
唔靠賣肉賣女聲 算少有有誠意作品啦

初頭明明節奏幾好

跟住唔知邊忽開始
完全係作者自high咁任鳩佢up

我覺得係動畫帶起佢
同鬼滅一鳩樣唔係出左動畫都冇興趣追

刀劍好睇好多

垃圾
唔洗信啲吹奏post

比人吹大左

開始有人反了
咒術好快會紅

垃圾過鬼滅

我反而係睇開漫畫喎

睇左幾集覺得麻麻，除左五条除眼罩嗰下真係型到

釘崎我婆

連登開始反了！！！！！

準備紅過鬼滅

要紅了

等睇年尾反電鋸人post

近年有邊套特效有佢咁誇張

我睇漫畫

真
手機俠好睇好多

鬼滅特效唔癲得過咒術？

漫畫好正常喎

劇情垃圾

澀谷之戰好鬼亂睇到有少少黑人問號

其實垃圾係邊一句劇情垃圾就完
咩集集chok
屌你老母套套都chok架啦

最撚癲嘅刀劍同gundam seed
桐人同基拉直頭集集都chok到尾啦
仲要得佢有得chok
其他角色冇得chok,一chok就必死

唔靠賣女
靠賣男 d女見到五條除眼罩 個個叫春

集集係到CHOK CHOK乜撚

覺
D人講野極度中二
同埋d畫氣好柒好難睇

利申淨係睇過漫畫冇睇過動畫

敵方陣容主要一個性格: 癲癲地 痴線佬性格

隻隻都係咁

係一個明知隨時會被敵人攻擊既時間,
去開始打團體戰, 自損戰力,
個劇情設定怪怪地

同埋個戰力系統都好似怪怪地,
而家打梗嗰隻怪, 可以秒殺伏黑加個女人,
但又會輕易被虎仗壓制,
睇落好似怪怪地

來了來了
紅硬

越紅既野 越多人反

唔知有乜好睇

中上

絕對未去到垃圾
乜9都垃圾好冇

睇左 佢同久保個專訪

作者問久保 喜歡邊個女角 久保答冇 之後
久保問佢 點解女角咁單一 個個都差唔多款 ，之後 作者答 唔識畫多樣性既女角 毒撚既悲哀

佢地個計劃就係唔殺高專嘅學生
假夏油估到高專入面有個宿儺好在意嘅人係到但唔知係邊個（伏黑惠）
所以唔敢亂殺班學生 怕中咗獎會激嬲宿儺

五條俾人劇情殺之後唔想睇

屌打 原作

不能同意更多

真人出之前好悶 5條5同黑閃唔太明究竟係乜 不過動畫幾好睇

劇透
即刻唔想睇...diu

我都想呢套嘢紅

漫畫黎講係普通
黑葉好睇過佢
但動畫就調轉
不過黑葉六十幾集開始好睇

作者連幫佢阿哥畫婚禮張圖都畫到炒撚左
點畫女角

咁多負評即係仲未夠紅

黎喇黎喇，終於開始有呢啲post

樓主好型

有人屌=紅

多謝樓主

只能說畫功一般
劇情冇睇晒唔知
但呢套野賣人設夠佢紅

我覺得動畫敍事方式好似太跟漫畫
搞到個節奏好似有啲奇怪
漫畫版係好好睇

（希望電鋸人動畫唔會咁

寫千年血戰寫到咁撚垃圾仲好意思笑人女角單一

屌你 俾一百個井上都救唔返啦

但事實佢啲女角係畫得好撚正
當年三大嘅海賊同火影啲女都差佢幾皮

五條俾人封撚左就好悶

靚仔到仆街

男人見到都想叫春

伏黑一直都係高攻防低
本身都講明虎仗身體素質比一般人好好多
加上虎杖有勁佢地幾班嘅東堂幫拖
不斷換位，隻怪都打佢唔中
打中咗嘅話虎杖都會瞓低

棄咗

19 20集D人睇到wawa 聲但我覺得打鬥唔流暢

虎子天下第一！！！！！！！！！！

連登仔性格

不過電鋸人前面嘅劇情真係偏悶

揾個勁嘅原作，久保負責畫就正
佢自己作嘅就算啦

咁你睇開啲咩呀死垃圾

好好睇wor
角色好有吸引力，畫工算唔差，戰鬥爽快，算係咁啦

利申 hunter fan

就係差無賣肉

劇情真係好廢 行到爆 無驚喜
東一忽西一忽拼湊出黎既合成獸
真心吹大左
未去到垃圾作品 但連良作都說不上 中庸之作

同樣係19集 鬼滅屌打哂咒術

主角開外掛，體術迴戰，垃圾。

久保根本無能力畫畫，點可能畫到唔同既女角。

有睇過漫畫就會知佢IVE未畢業。。。無能力又上位個d人。

咒術回戰D打鬥係講相剋
真人夠可以摸人幾下就秒殺任何術師,開領域直頭隔空秒殺
但虎仗有宿儺就剋死佢呢點

同理花御幾勁都好,佢完全諗唔到點去應付東堂個術式
唯一可以做既就係放大招拉開距離,但係諗到之前已經比人打左成百拳
缺少戰鬥經驗,平時強行靠力量壓制咪會咁

伏黑除左招自殺技同領域,其實戰鬥方面都係四平八穩,無一方面突出緊係贏唔到整體都勁過佢既花御
相反真希有機會打,佢D體術應該都可以打到花御反應唔到,殺唔殺得死就另計
問題係伏黑搞到佢出破綻,所以直接被KO

同鬼滅一樣漫畫好普通未至於唔掂垃圾，都係要動畫帶起

成日諗如果當年死神有咁既待遇，今日就未至於今日會俾人屌到咁

又未去到勁垃圾 但一定唔係好睇囉
第一集一嚟已經講到要生要死 阿爺一出場就死 講兩句好似又看透世間真理 完全feel唔到句說話有幾重要

劇情冇重量 代入唔到 角色冇咩特別 都幾多懶可愛搞笑位 個人真係完全唔buy
畫面係幾型嘅 但要揀我寧願揀鬼滅

漫畫唔知佢畫咩
睇番動畫開始明番d設定

話久保無能力畫畫係咩玩法？

畫漫畫都有分學位 同上唔上位?

佢根本無能力，無資格畫畫，無用既廢才

電鋸人相比起炎拳真係一般

抄火影抄到癲

畫功唔掂分鏡又亂 故事本身唔係咁差

大佬 對家嘅理念就係要整一個咒靈橫行 佢地話晒事嘅世界
佢地癲係作者嘅設定 係推動劇情嘅必要 你竟然走去話啲角色癲
用你鐘意嘅鬼滅黎講
敵方陣容主要一個性格：癲癲地 痴線佬性格
隻隻都走去咬人

呢位朋友係咪因為早洩嘅時間仲快過睇一話死神嘅時間所以心理咁唔平衡

根本老土到仆街
20年前出嘅話或者叫做佳作
2021年仲出埋呢啲公式到爆、左抄右抄嘅老土作到底想點
我翻睇火影死神唔好

啲fans不願面對又會拉埋其他漫畫抄邊套邊套嚟護航
根本有眼嘅都覺得抄到難撚晒譜

套野開始紅就係會有班牛鬼蛇神出黎屌東屌西

明明討論post就有講缺點有講優點 呢D傻西post就一味鳩屌

紅就話觀眾低質食開屎，龍門任你擺，同班垃圾淡友無分別

垃圾都講得出
傻尻

睇黎咒術開始紅了

漫畫真心普通，分鏡飛太快，一格資訊過多，畫功太潦，打鬥太亂。不過劇情、台詞、設定都係非常好

動畫基本上將以上缺點完全改善，動畫咒術已經無敵

因為的確係堆怪物
下下都想人類死，咁係得痴線先會咁
夏油想做既野普通人唔會諗
火山頭同樹人算特別
火山頭漫畫進度既表現係好好

同死神個種chok真係有幾分似
但咒術差咁個冬獅郎

咪玩啦 死神漫畫作者自己玩爛
每一話都回合制 chok撚完就下話柒番

至少好睇過海狗王同火滾忍者

係，所以爭咁啲

有個角色可以幾型棍幾chok似主要角色，但每次講完啲鳩野後塊面俾人打到拍拍聲真係

哩兩個的確特別D

使但啦睇5條5姐

咁邊個有能力？

以上既野以經可以話係垃圾了。希望個作者早d死。垃圾。

是撚但一個都畫得好過佢，佢既畫功算係漫畫界少有既垃圾。